爵士連加特 拉舒福特入一入pls

[轉]實用零號清潔技巧

愛他！也同時愛自己之一：如何清洗內部（洗排的方法）

在圈內，往往也都是所謂的１與０之分，然而所謂的「有沒有洗乾淨」到底知道的人有多少呀！往往不懂的人！也就只是外表洗洗而已，就算知道的人，也大多只是知所謂的灌腸液罷了；但真的有洗乾淨的人！必竟不多吧。

所以有時，在愛愛時，有的，也都會看到便便，或是另外的便水，那就是沒洗乾淨的說，而且，這樣看到多少也都沒啥感覺了吧，由其有當０的人，至少一定要真正的洗乾淨，也不會在愛愛時掃興了。

在這裡談談有啥方式洗乾淨囉，個人是提供小小經驗：
（事前的準備１、指甲一定要修剪，２、準備個水瓢「洗屁屁用」，３、一定要近水源《不然就準備個水桶隨時裝水囉》，４、上廁所時，是用蹲的上，只有坐式馬桶是建議蹲在上面（小心滑倒），邊上就邊洗內部囉；５、一定要有小髒的心裡準備，放自然些，不然也不容易洗淨，在洗的過程，一定會接觸到便便的，所以一定要近水源，不要覺得髒哦「這是該面對的現實面」不然你想讓愛你的人這樣進入你的身體裡嗎？）

當一切備妥後，蹲上廁所時，用手指慢慢的引出便意（這時水也是當作些許的潤滑作用）當腸液慢慢分泌後，手指再按摩「擴約肌」通常這時便意會非常之濃烈，也因為在馬桶上，所以可以順勢出點力，將便便排出，重覆動作，在排出時，手指不要離開，不然很容易感覺就停了；記住，要用按摩的方式慢進慢出，也能順便找出自己的Ｇ點【動作太粗魯很容易會將大腸內壁弄受傷的，所以指甲一定要修剪，也不會將便便卡在指甲內】，也算是用手指將水導入洗淨，一直到手指導入導出沒任何的黃水。才算洗淨。

洗排首重在排，也就是排（宿）便；此種洗法，容易引便意，也可以讓自己抓到自己的感覺，及環保，更衛生，宿便也容易排出，尤其第一次洗的人，容易會狂跑廁所，因為便意和宿便的關係「在此教點小技巧，也是結束時，要做點縮肛的動作，就是手指按陰襄及肛門的肌肉，然後手指蓋著肛門口，約五至十秒鐘，反復直到便意消散點且在洗排的同時！也會讓自己學會到放鬆！真的有在性愛時！因為不是硬擠進去的所以也較不容易讓屁屁受傷！事後也較易回復緊縮效果！XDD

說真的！如果真的學會洗排！也當然學會如何放鬆！在現實層面上！基本上像17/5的大屌也能吃的下且幾乎不會受傷到！哈哈！事後也能較快回復緊縮的狀況

有幫到你們！你們的回覆和短消息我也蠻高興的！雖然沒有自拍的教導影片！但相信跟著感覺走！相信各位大大很容易就能找到方法了。

本人原本是純1的！15/4！一開始不過是好奇！為什麼那麼多人想當0，對於被幹，一開始認為應該會很痛吧，對於真的會爽嗎？存在著一整個的疑問。所以才自己去摸索和查資料研究的！當然了！也順利的試驗出來，現在就真的變為純不分了，當1當0都是找的到感覺！沒什麼有所偏1或偏0。

在這也提供些辦斷純1或純0或不分的！這也是比例問題，如果被幹時屌還是硬的！那麼對方一定是偏0或純0，如果是軟的！那大多一定是偏1或純不分。因為大多下半身只能是前面或後面的感覺而已~~

有不少網友有談到說！如果有大洗後，再去做愛當0的話！感覺都會被放大！甚至很像是EX的清醒版，每每的抽插！爽度會比一般小洗時來的放大，且說開始洗排後，整個的身體感覺，也會變的比較敏感一點，我還以為自己比較敏感是本身自己的體質而已，另外！也有網友提到！洗排也能讓排便更順暢，也能意外的治療便秘，每天也都很順利！也許也是無意間副產品吧！XDD

不知道有試過洗排的各位大大！是否也是這樣呢！

以下網友問答：
1.把蓮蓬頭轉下來用水管沖洗不就更便捷又洗的乾淨？
A.
用蓮蓬頭拔下！直直灌水進去！是對腸子最傷的，且水的壓力也會造成腸子受傷，或很容易造成腹、腸積水！也會影響腸液分泌~較不如花錢用灌腸液還比較好！

2.可以將蓮噴頭拔掉,調溫水然後降低水壓慢慢灌入，而且放輕鬆會非常舒服,不會傷害到自己！
A.
大大這樣的操作當然也能！
不過主要是灌進去的水！較難能全數排出！
大多一定會積在腸內！
且灌進去的自來水！你也一定要確認水質要乾淨的呀！
如果類似銅管或鐵管的舊式水路管路！
不就是沉殿物直接就灌入體內了嗎！
愼之慎之~~^^
歡迎討論

3.用水瓢，然後用手指將水導入，這個地方不懂，水怎麼導入呢？水一直往下流，都導入不進去，難到人要倒過來嗎，哈哈，開玩笑的，請教一下囉，，，？
A.
倒水之後，手指就會沾濕，就利用沾濕手指慢慢插入進去，就算是有導入了！本身洗排！用到的水大部份是用來清潔有沾到便便的手指和初步潤滑而已！而不是真正的灌入身體內部，本身內部的清潔是用自己分泌腸液來清潔的！

4.還有整個過程要多!?感覺要很久耶!?

整個過程！如果沒有太多想要排的感覺！五分鐘不到時間也是有可能！因為沒黃水或想排的感覺，
且不一定每次一定會大洗（超過十分鐘，都很有要排便的感覺）

5.請問手指要深到多裡面？

肛門的括約肌正確來講！有外肛門括約肌也就是俗稱的肛門洞口及肛門內括約肌是連接直腸和乙狀結腸(俗稱大腸)的肌肉。
手指深入只要正常深入就可以洗排了，甚而全部深入而通過肛門內括約肌，感覺是更會放大的！更容易會有便意，有時也能試試兩指或三、四指來放鬆助排(本人洗排通常是兩指)，不然怎說連17/5的大屌也能深入而不受傷！XDD

6.請問要如何知道已經沒有便便了？
A.
只要在洗排時！沒黃水出來（可能還是還有便意）！基本上就很乾淨了！！那時就是沒有便便了！

7.請問最後面陰囊跟肛門的肌肉是指哪裡？
A.
就陰囊跟肛門的肌肉！是指陰囊袋底部連接肛門口的那一小塊肌肉區！基本上就壓著那一點5-10秒！再放鬆後再壓！來回至沒便意為主

這個也是在做縮肛的時的動作！通常一定要做會比較好！不然通常便意會比較沒法退~~XDD

8.請問『……在排出時，手指不要離開，不然很容易感覺就停了……』所以是要排的一瞬間再把手指抽出來嗎還是就保持插入得狀況讓大便經過手指？

A.
是的！排的時後！便便會經過手指！所以才說！不要覺得這樣很髒呀！
也同時說明要近水源！水的功用！不過是來洗滌你的手而已！排的部份主要是靠你本身的腸液！
當然也不是要你玩你的便便呀！><~~這樣應該也沒什麼人會洗排吧！
洗排的過程！簡單來說！就是幫助排便（排的更乾淨）

9.可不可以用其他東西代替手指呢？
A.
如果覺的髒的話！自己也能帶上指套或手套囉！為什麼建議用手！因為也是要自己來摸索自己呀！
讓自己瞭解自己的身體！也能找的到自己的G點！XD^^

你啱唔啱？

港毒之父個屎眼一早爛晒臭晒啦

好撚核突呀

你同肉酸老母平時玩開

撚羊先係真gay

樓主玩開？

Hi

樓豬熱狗

痴線我竟然睇曬

樓豬d癖好

yes同Boa

check下信箱，出咗律師信

好彩係佢老母 唔係佢

睇晒

gay